(求救) Win10 second screen bug

每次project screen禁"second screen only"的時候, laptop同external screen 都會黑mon.
喺Power option-> "when I close the lid" set做 "Do nothing" 就會藍mon死機。

laptop: dell precision 5520 (2017version)
monitor: eizo 2451
bios已最新。

救命